# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-virtualbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-08 07:04-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-23 20:29+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-virtualbox/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "ACPI Shutdown"
msgstr "ACPI 종료"

msgid "Advanced configuration"
msgstr "고급 구성"

msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgid "Changing VM state."
msgstr "VM 상태 변경."

msgid "Edit Virtual Machine"
msgstr "가상 장치 편집"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Fix module for backports kernels"
msgstr "Backports 커널 모듈 수정"

msgid ""
"Make sure to change the password in phpVirtualBox! The default login "
"credentials are 'admin' for both the username and password."
msgstr "phpVirtualBox의 암호를 변경해야 합니다! 기본 로그인 자격 증명은 사용자 이름과 암호 모두 <b>admin</b> 입니다."

msgid "Manual"
msgstr "수동"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

msgid "Power off the machine"
msgstr "장치 전원 끄기"

msgid "Progress error"
msgstr "진행 오류"

msgid "Recompile vboxdrv module for backports kernel ..."
msgstr "Backports 커널의 vboxdrv 모듈을 다시 컴파일하는 중 ..."

msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgid "Save the machine state"
msgstr "장치 상태 저장"

msgid "Settings"
msgstr "환경 설정"

msgid "Show Tab"
msgstr "탭 보이기"

msgid "Show advanced configuration options in phpVirtualBox web interface."
msgstr "phpVirtualBox 웹 인터페이스의 고급 구성 선택 사항을 표시합니다."

msgid "Show tab containing phpVirtualBox frame."
msgstr "phpVirtualBox 틀을 포함하는 탭을 보여줍니다."

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Startup Mode"
msgstr "시작 방식"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "The location where VirtualBox stores its virtual machines."
msgstr "VirtualBox가 자신의 가상 장치들을 저장하는 장소."

msgid "This will recompile the vboxdrv for the backports kernel."
msgstr "Backports 커널의 vboxdrv 모듈을 다시 컴파일합니다."

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "VM directory"
msgstr "VM 디렉터리"

msgid "Virtual Machine"
msgstr "가상 장치"

msgid "Virtual Machines"
msgstr "가상 장치"

msgid "VirtualBox"
msgstr "VirtualBox"

msgid "VirtualBox WebService"
msgstr "VirtualBox 웹서비스"

msgid "phpVirtualBox"
msgstr "phpVirtualBox"
